死疤狗黑兩球都輪

不如執柒左佢啦

D疤狗仔去哂邊

幫賤種r連黑哨洗底嘅工程 現正進行中...

啱呀，柒得過疤狗黑哨出局